hi 淡友 （243）

今日推po去得好快

又黎

大夫

dl加熊

呢張好嘢嚟

DLGH

what ? DL 加熊?

勾起我嘅不快回憶

有料 絕招比大家學左

搞咩
jelly唔係賺緊咩？

今日dl，明日dh，大家唔洗怕

即市炒唔掂坐浪啦！
回本仲穩定呀！

唔係呀，佢地講緊DLGH即係dl加熊呀

多謝大師教導絕招

又學到野
DLGH

要有人指點迷津先得

fckg打對檯

好開心教到大家野

有料

跟紅巴玩啦，佢係真量子

白巴你一日要射幾多次

我跟完佢今朝走咗而家唔知點好

好煩

射乜?
cls

いくいく

出埋D因子救埋人仔先啦 唔係點271

射子彈呀

好J

qq好廢

互射

等兩點國家隊進場加沽

上面未放完飯？咁靜

DLLM

一陣DHGN 先

炒緊嘢唔講淫嘢，btw阿晴果兩隻幾好執格喎

都唔知買咩好

有料!!

上証升
期指就唔升

逢高加沽

邊2隻？

好閪

撚閪

講個icon邊係淫

港女好廢

國家隊快d出手打救啦

唔係dear love go home咩

大師 + 券商夾埋講曬方向啦 入定貨就有錢袋

你果啲太深喇

又隊唔穿五分鐘BB.
睇黎真係DLGH

點解今日升咁多
都係陰觸?

don’t let go 熊

國家隊黎啦

依家真係望唔透，走唒

阿爺拍左偉哥？

爺爺 咁樣會唔會太明顯啊

今日買乜都輸 屌

高開

CLS今日真升

睇佢都會彈左一排

呀爺扯期了

係咁意企一企穩270, 再係咁意上271, 273, 275先啦好冇

今日仲未買任何野

唔見269，都係假象

x2

上證殺啊

阿爺今日撲水救市

26888.88 ?

逢低入牛

睇唔透

補完今日個裂口就上

跌左6日，大家死心 就係見底信號

271
大戶已經俾晒色奴

唔穿今日開市價就陰架啦

272

會上番770

劍指！

等三點個棍

沽住1093 call恆指，下星期28000叫我

向下 ?

1093唔係到左前底啦咩，似要彈啦wo

真係無野好講 琴日朝早先清左蟹call 尋晚就爆上 我唔係有玩夜期既話都唔知點追 成400點

殺呀

睇1分鐘圖 準備又有買入息奴?

相信國家有錢賺

咁冇訊心

今晚唔敢過夜。。

回啦準備

呢度啲人好勁

彭巴計得好準
之前計到話見底就真係升

市場巴又係好勁
過夜牛

我琴日收市都玩左0.01牛
但一升幾格就走
完全唔夠膽博

日日不斷執格仔

瑞聲 2018
今日由最高位落左 $5

熊得

加姑

勁啊

靚位加

重熊訓陣先，三點叫我

港女去到中位
牛熊同價

有無熊推介

企硬267

我真係唔夠耐性 睇升 係+290果時入牛 等左十分鐘跌多幾格 就走左 咁就一百點

熊軍準備執錢

時間停止左

夾撚死你班熊軍

QQ今日憑咩有+9蚊

牛熊都升 。。。。我發緊夢？

熊軍咁hi 我驚驚地 走晒牛

1分鐘超買但3,5分鐘先岩岩轉勢不了

好彩諗住睇多兩條燭先熊

屌 一早又跳幾格

哇 差D fake左入熊

2點 國家棍

國家隊全面進場

3點free fall劇本又黎

感覺上
似夜期
最尾1個鐘先夾返上去

夾到你熊軍同25仔無得走

唔洗跌好多 跌返200點我就收貨
比我走啦

why qq so rubbish

cos u call jor

講少句啦屌

爺閪真係冇路捉

59312

59319打錯

上呀

升盡佢

連跌六日後 要連升一星期了

成班熊太hi 嚇到我走晒牛
比番呢幾格我呀

沽盡佢

我都比佢嚇死 入返 on99

仲有冇之前熊左既手足係度

又係兩點劇本

依加我又驚高追

夾硬打左隻新牛先升,仆街到

今朝0.067入左57666 好彩渣實
唔係又左一巴右一巴

爆上270 不是夢

用撚屌狗icon係咪就會升

升埋27100就完美

熊軍

燈到

牛又無位入

坐緊幾十格 好辛苦

總司令到
食完個靚飯
各牛軍戰況如何

牛仔廿格仲未食

司令

賺得幾格

上啊

你係總司令？咁我係咩

唔好比佢停

你梗係國師啦
買升就跌
買跌就升
成個PO睇你頭開飯啊

你唔出聲可以比個主席你做

逢高加菇

2007 你十元邊入
你都執七八千丫

跌左

上証無晒水啦, 熊得

26787 唔好穿

等多枝棍到268 all in cow

大戶點會比機會你跌

又牛三番

牛軍要食糊啦

差20點入牛

劇本已準備

已食

今日turnover 有機突破100B

回一回再夾撚死你班撚屌熊軍

過硬
頭半個鐘好似已經300億

布神一講完沽1093就

熊啦

有模擬計價

出陽燭plz!!!!!!

唔撚係掛
價外入價內都得咁少
得3040格

今日出到十字都夠啦

仲係十字

牛軍第一次反擊

搵好CALL PUT 唔易

上證冇哂水 熊軍準備

今日都幾肯定係十字

時間 3個月內 好易輸 3-6個月開始貴 唔簡單

買近牛熊上落快啲

無人玩即月option ？

易買難入 假設贏30格 券商25-26格先幫你接 差價好閪

打機先

爆上去啦

call好安全， 似有排升

275 276 277 278
279 280 281 282
283 ...
？？？

升唔穿 268

330

穿

做乜撚

1講就穿

JM9

呢下我笑左

3點又賭大細 上定落

今日咁多資金

＋600

屌

5億幾 邊到黎

咁樣一棍上 又要斬熊

燈

268已到 企穩 就衝啦牛軍

認輸 放晒d熊去

快D跌啦

講完就穿

睇下大陸幾時回應個會談

瑞聲科技踢出藍籌啦

劍

頂住啊

指

會回

260

DLGH!!!!!!!!!

熊軍避一避風頭先，牛軍好勁

唔好渣近熊

29260

過多晚，今晚可能有消息

3點可能有

我頂到3點，3點唔對路斬撚晒d熊

啊爺夾升走貨，三點freefall

算把啦 等271 272先再開la

希望係

驚咩 打風實跌

我唔想改名做四手飯.....

關事既咩

一定要升爆佢啊

斬晒啲近熊佢

係咪出左頂背馳?

輸左成部IPHONE XS 啦

走啦 唔好等

291 金鋼棒會重見光明

渣緊27400

屌佢老母

272 276 291

咁仲大獲
又爆多800

睇咁高

話等中期選舉後呀嘛

大升都要跌

越升越有

佢會出現係分部圖度

我家下熊色衫 又變返著牛仔褲

今日要變身幾多次先夠

要上課269了

執格執得好辛苦
如果琴日收市冇放極限牛就唔使咁

我今朝80.5入左呀屌
留唔留好

大戶真係呃貨

走晒D PUT, 15:45再睇

正股 驚閪咩

好勁，唔似假升派貨

扑暈自己先

笑死我

30格

大市咁升都跌

1177 同1093做乜撚野

屌佢上次業績跌左勁多
佢一蚊500蚊
3蚊都1500
仲要我有三手總共
同玩牛熊一樣

想打個和都難

我隻碧桂園

比多個295?

阿爺好勁. 唔反佢了.

入咗20手熊
4點鐘食糊

快d回

咁快四手飯

係咪想今日收269

咩船

有飯開算係咁，我驚遲d要食樹皮

撚狗大戶打左隻新近牛先升番

又話QQ 370蚊你入乜鬼熊

佢痴撚左線架

聽日阿爺再試2700，恒指試27000

唔識回 痴線

夾撚死你地班撚屌熊

熊市升5百幾點

升勢開端

等3點爺閪收皮

今日隻燭收靚d就好

巴打隻call call咩位

做左傻仔..
774 CALL.
見佢十幾分鐘都唔郁..
SET 778 平
DLGH 一分鐘唔夠俾人隊爆左..
仲賺少左成百點

有冇熊仔打靶圖

開帆食住個風上啊
新世界等緊我地

冇，我仲有火星熊

爽呀

唔貪心 27500 ok?

又係咁

一棍

呢一棍

好撚Chok 點買

屌呢棍咩黎

呢棍係邊度黎

同我上

究竟呢D咩黎

岩岩個一棍咩料

呢一棍快到開唔切價

全部同我上

同早幾個字果棍一樣

期指1分, 100點來回

1分鐘都唔知有冇 痴撚線

繼續上
全力上

Call撚爆佢

留返力收DH好啵

279

一分鐘9億棍

棄熊投牛
Call 爆佢

無咗爺閪做負擔要爆升

3點啦 真係要投牛軍

隻新牛死得好慘

OBV斜上

無閪爺一定回

269

熊一熊執格先

早啲收皮啦

彭sir 有冇入番?

不過隻野啲價好閪. 我都有啲想轉船/

同尋日隻306QQ牛一樣,做左貢品

定力唔夠 琴日走左

等收市前再算啦 唔好依家入

三白武士 同我立即現身

今日升500點果時賣 跌落去320左右 又買番

斬熊入牛算

睇下今晚條熊幾長

食咗一格牛炸

太重街貨 又遠

去到po 300都仲要見到呢張圖

咁你明知3點恆指會落都唔入咩

我個熊仔返家鄉都斬左

反手牛都有11格

期指高水

代表乜

同船

就算知升緊都唔敢入牛.

坐下call 搵下飯錢算.

做野唔得閒出出入入.

市場上過左一晚冇哂淡友

收到

屌你一個回馬槍殺熊

今日可以同布神一齊數錢

尋日見隻Q牛比人硬殺即入303執到30格
今日入左隻新牛比人咁打法好唔抵
應該仲有4格骨執返

仲有升既空間

入
但我錢多就call

我淨係得call咋
唔敢牛過夜

我知錯啦

好難做淡，轉勢味濃

仲有熊師傅頂住

我唔夠信心定力 290買 輸兩格走左

thanks

我下次要計好啲數 啲大戶咁撚仆街夾硬打爆佢

好想牛過

我有個尋日仲追沽既fd而家匿埋係廁所冷静緊

昨天入一點都不遠

要玩唔好玩最近,
但今日隻新牛同第2近差幾百點我先玩
點知就中伏 好彩都係輸10格到

今日會唔會升太多？聽日會回？

未見過

好勁
你呢兩次都好準
話跌就跌
話見底就見底

em.....如果今日終國回應正面，我都變牛師傅

好後悔收市食左幾格極限牛就走冇過夜

好記得上次升左600點, 熊師傅領軍結果拎番果600點有突

早知入388 O個十皮再加注落隻牛到喇

尋日唔敢入

入熊博回

而家有極限熊你執下格, 63160

call係冇收回風險 但係低位回穩小心引伸波幅低左搞到冇肉食

仲有沒熊軍頂緊

你終於番黎玩 ，之前佛系熊唔計

吽吽吽

之前死左幾多牛軍先換黎今日呢500幾點？

熊軍睇定啲先 吉倉好過入熊

收日收陽燭墊倉太空熊應該避一避

比人打左3次把

每日一車車牛送入去
牛軍終於可以笑返日

所以呢個反擊力量會很大

醒目

左一巴右一巴

次次一望就升幾格
唔入了

呢下高開4百幾點 升百幾點 真係無仇報

冇跟一陣

點解700今日爆升???

63160?

午前走左隻Q牛,仆街又上左20幾格

痴撚線，40格

頂多晚

尋日冇跟 ? 人為殺306牛

頂住，好快要還架

牛軍上呀

306貢品牛換黎升10幾蚊

熊軍聽日就會歸來

好撚黑仔呀

隻太空熊去番2毫邊了

夾死左, 張-1

侵侵今晚出嚟話fake news

佢真係好慘

26900收市

尋日爭D奶野入咗 306Q牛
好彩去咗做野

不過都入唔到恒牛過夜

難啲喇
佢地財長已經證實左搵終國傾
你望就望終國扮有骨氣發老脾唔撚傾

比上晝爺西瀨屎呃左

今晚商務部有野講

重上280不是夢
290牛3
330

必有後福

骨氣當唔到飯食..

升埋聽日完

388 218 !!!!!!!!

2007 DH 10.96

小注恆牛過夜 好緊張

加一

QQ值700

情願等佢講完先入牛or call

最多坐下姐 幾日後又fat fat

幾手坐沉船

講完都升哂啦

Q牛又早走,新牛做左貢品
升成500點反而平手冇錢執

真。買大細

入左中企call，願主保佑阿爺聽日生生性性🙏

彭巴係邊區搞

純粹八掛下，早排有返去睇過下鋪位都唔平

都係既
但比人撚左咁多次
維尼似係要面既人

咁就執起碼一皮

+1

妹

彭巴傳我賭術先走好嘛

12先一雞

今日再入多10000股

會唔會淨係升一，兩日阿

跟388

QQ 322

好倉

應石應該allin 落去

今日建唔建議過夜牛？

唔好走

牛QQ定恆指好呢

本大qq 本少恆

攻頂

齊齊賺

有邊隻恆指牛介紹

屌 改咗名

沖到散戶熊仔淆低未..

牛過夜

呢個post 唔是淡友post黎架咩
點解無晒淡友出聲

而家先入牛太遲了

咁多人牛過既

唔Gun

琴日仲驚緊隻牛打靶 今日終於出人投地

請去

依家好似入乜都遲

食晒牛 等聽日開市

你仲有熊呀

聽日開始殺熊

入熊過夜

高收

同路 overshoot 左

2手有乜肉食
一通都要食一格先平

股票戶口無乜錢
入288 佛系 定 牛熊好

連登牛氣指數好大

呢600點幾時還?

真係升600點

果時比人挾左600點 估唔到今日可以挾番人

支持

我好唔甘心 點解我係接近最低位入牛比人震走 我要改善我啲耐性

機會機時都有
覺得遲，覺得唔岩等下次
唔入好過入錯呀

上27100

入遠熊不如等多陣先

福壽園 抵買

600

唔跟市既

好耐冇見過升600

所以話買2萬比率好過喇 郁得無咁快 唔驚被呃

2幻7

好似好重船咁

如果今晚終國今晚宣布唔撚傾
聽日就還double
如果宣佈狗沖瀨閪
咁就有排都唔洗還

入左就入土埋福壽園

30格牛

上個月咪有囉

點解話我

牙簽仔又轉軍營

一嗒沙糖一嗒屎呀各位手足
聽日又跌突

之前入過福壽園 跌到仆街
唔掂了

So sad

渣打 要過兩夜 星期一先放到

而家CALL 上邊好似冇咩位囉喎

如果我肯等多幾分鐘咪好

好想熊過
似跌完再回

無人買熊 我地牛軍點贏錢
今日數錢喇

我都係冇耐性
如果有耐性
今日下晝一點半果注牛坐到而家
就唔使出出入入執格

QQ 癲到

63160 差20點都仲有 0.015 好勁

今日我Q牛都比人呃左

升得一日 就有第二日
牛3 高高高

上午入熊都要比人夾300點
升到尾應該無咩人做勇者過夜
小注熊博得過

我都係..
如果有耐性...
又唔驚輸
SET 76X 止蝕咪好.
778 SET 左止賺...
然後呢...

應該26970左右收

今日升太盡啦

我一點三

上次殺左我地幾多牛軍 我要為佢地報牛 聽日逐一殺

個勢咁勁
唔買熊啦
今日全日都係靠牛執格仔

當然喇 依家興連升/連跌 你唔知咩？

一支大陽燭

贏番佢60萬番來!!

我今朝入牛坐咗1X格......好彩阿爺打救

另一方面睇就係對自己決定冇信心...
明明指標話會升 但個市磨一磨就被人嚇走

都話6萬

我主要係睇住佢打靶作目標

今朝都係落唔到265

exact7ly 呀

聽日又升 滿地熊屍

証明你入既位唔靚

冇聽過半澤直樹?

好事黎，好倉。今日睇26500-27100

Ching係咪牛過

想熊過

今次升浪睇黎會上到275
唉斬熊保平安

啪左

我都唔想 我無錢又細膽有咩計

為死去的牛報仇

個市一係panic sell一係panic buy

過唔過牛好啊

無

我都係學生

刁 我應該1點走熊

920億

新牛新熊都啪哂

DLGH 臨收都要殺我隻熊

熊過 定 牛過

開始有人幾球牛咁買 (261牛)

啪

一早叫你斬近熊啦

入完我都知死
今日死好命

rip

假假地

今日無轉身的熊軍 輸好多

堅架

2萬比率牛都16格

點解我次次都見你俾人啪........

有d想入牛過夜

食哂牛

加多注牛過 係咁
牛軍殺呀

而家斬熊追牛又怕啊爺今晚9up

好似升琴過晒龍

而家先黎高追?

我唔玩啦!

小注囉

但又升過龍 覺得聽日會回一回再爆上272-274

正股我就有信心
但牛熊好易會動搖

想入27 call

qq牛過夜

上到272會回一回再上

講真 唔熊都唔會牛過夜
第一個原因 600點有小小過左龍
第二個原因 人仔不升反跌
唔似真係咁有信心囉

熊過夜 有無人跟

聽日星期五
實多人走貨唔過夜

唔會聽架喇
個個咁high等聽日數錢

逢高加姑
聽日實低開

而家有一球

冇

聽日殺272熊

我法國你次次都玩命

跟

唔走！熊過

明燈

咁快轉軚

今日成交 100-105B

條272熊今晚實好重

On9..轉勢啦..牛過

咁講 前幾日跌600個日 之後再跌幾百 個陣買牛 死得人wo

轉個頭63160就啪左

直接full load點睇

陣間有一棍

上次熊賺個D連本啪晒

紅字巴你成球買咗call？

近乎收硬DH 沖爆佢仲好

仲有十分鍾，唔知上唔上270

等聽日拍63160

仲有10分鐘比你殺上去270

27000唔會穿到 27200 熊可以淡定

61481

仲有call
市跌qq都可以升

愈上愈有

15:48
中美又要談了？商務部：雙方正在溝通細節
針對美國對中國再次發出談判邀請一事，中國商務部新聞發言人高峰13日回應說，中方已經收到邀請，對此持歡迎態度。雙方團隊正在就一些具體細節進行溝通。（中新社）

想上270

召喚晴巴 係唔係牛過。
利申 牛過

收市未呀
唔好再夾喇

升唔上27000
熊值博率高

我四手飯都唔走！ 跟你

賭仔係咁 成日一開即啪

阿爺乖

牛氣衝天都係買call算驚中箭

爽

升災

270 既熊都要啪

得返5分鐘 + 勁假 睇黎都要聽日

岩岩先賺點會又all in

山竹轉向了

差17點

佢老美都傻既

快D上27000啦

熊軍撒退
再講多次，熊軍撒退

今日Q牛追返夜熊有凸

10年黎第一次買CALL

千祈唔好嚟香港
打中好大鑊

係...以前一開始玩 未輸過 幾百手幾百手咁買可以贏好多 點坐都唔驚 但一輸到仆果時 個人就驚 買貨都唔敢大手 輸少少又趕住走

今日上唔到270就係轉跌勢開始

2隻咁多

個市升到咁好唔健康
聽日實回

見你頭先話自己本多丫嘛

冇得PUT 1928

100b成交

前幾日跌到仆街唔見你講

香港真係福地黎

今日一日就叫轉咗升勢?

高盛精選同馬會精選 係咪同一樣野
如果係 聽日sick買了

咁快收市未搵夠

坐多晚熊，聽日升跌都走

仲有一分鐘 想熊呀屌

啪埋啦, 聽日跌番百幾二百無仇報, 等熊軍聽日再補272-274

270 頂唔頂得住

巴打講左成個鐘都未入?

我272熊都走哂
聽日烈口一開死

我驚走唔撚切

殺埋

bye熊仔

dh 27000齊頭

死推270

熊左 10手

27000!

272已經好重下啦喎

最高真係27000

今日牛軍大勝

920無仇報

計得好盡

最後都係過左

今日打成左幾多隻熊。
點解無連登熊軍打靶圖？

牛軍好唔俾面啫270都啪

岩岩好270 大戶又成功精算

270殺完 聽日又回返儲熊

爭4點

牛過:
熊過

老貓又出post燈
聽日mark定牛 要回回血

270死埋
咁冇訊心?

笑左 大戶做得好明顯

270啪啪啪

20大成交牛熊 牛9 熊11

牛過？

今晚2千張272?

同N日前專登收市啪28000牛一樣.

大芋好過份...

10格call未食
45格牛全食 爽啊

大户啪夠熊，聽日到牛

270是新熊, 都冇人玩喇

27000.0

聽日再500直接完成反彈ok?

Qq 325

272 好似好多熊

八號東北牛牛訊號現正生效

表示，魚缸吹暖風，平均升輻每小時>62點

股王番黎啦

熊過？聽日啪埋你

280得唔得.

62970一定無事

聽日回幾百點先再彈得嗎

轉左勢，熊軍要棄暗投明，聽日仲會繼續夾

1000既就要慢慢升 都可以接受

聽日一齊再數錢？

搏反彈小心d 低位無撈唔好追

近熊應該都係得270啫

牛軍歡迎你

聽日272

痴撚線

巴打
日日都開市
今日賺唔到就等第日
牛熊呢啲high risk野
賺少好過輸

聽日劍指275

700 1398 388 大摩入左好多貨

大戶真係好撚正 岩岩好270打鳩你

唔知點解今日賺得仲多過千跌之日 可能千跌之日就唔撚識回
今日高開食一張 晏就636又入番 升市跌市都咁正

屌佢屎忽吖，我話270佢就真係隊到270

頭先見佢穿左前高即走熊
唔追住

屌屎忽搵水瀨巴

大戶長期mon post

咁咪好囉

我反而想狙擊埋隻61481 , 有冇人跟?

中美未撚傾 同人仔得6.85都 270
牛軍一定積左好撚耐 大爆射

期都穿270

如果唔係上星期唔知做乜9都跌左千幾點我都唔會咁大膽今日仲過

放心, 勁假盤肯定高過27000, 但熊軍死得安心

尋日夜期已經feel到 回都唔回下

btw 真係穿270收市

聽日再留D位比熊軍悔改就可以gogogo

白巴聽日點睇

重上270 一日

夜期續爆 玩期仲爽 遲買 但早d享受

熊軍出黎 200點不死熊

一片綠 養眼

起碼殺到279啦
276太少

立場唔同

廢事啦 一千幾百都係錢 我唔信燈呢d野

原黎收27,014

慢慢來喇

HSI 27014 + 669 ( TURNOVER : 106.3B ) !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唉

今日收枝燭好靚

琴日講左幫左恆指公司交左電費 今日可以長開綠燈 估唔到真係

成交唔夠...

多人過千跌日 唔知點解升市賺錢開心過跌市賺 股呢d野應該升架嘛

聽日煲夠佢

早啲瞓會見到

今次真係試左底，熊軍暫時投身牛軍先，以後再搵機會食和牛

劍指275

大家都睇升 跟住就

撈嚟沽

聽日好多新牛, 唔知會唔會一出就變遠牛

升市實開心啲
因為正股 + 工具都有得賺

連指

牛牛賣貨

昨日過夜熊，今照全靠Q牛救我1命

狙佢

有冇殺熊圖

今日好開心，我諗聽日都會更開心
你話係咪 哈姆太朗

買波有球探
牛熊有無類似球探的物體 aastock?

我只係知 依家d走勢 一係連跌 一係連升 咁聽日仲唔升？呀婆都識玩喇

係。仲有牛牛apps

人仔啦 琴晚一棍上6.82
上次係無乜消息 齋外圍好 同逆乜鳩因子 6.82都夾到上286
依家人仔始終都係偏軟

洗閪豪話跟咗你熊鳩佢dlgh喎，點睇

唔洗問喇 b浪呀 屌你個閪

想問有無日今日又熊過？
連跌6日琴晚又熊 今日又熊？

態市已完

開始咗好耐啦 !

月線圖睇上番29500

遲下出🐻仔車頭相

DL加熊好慘架

入左276熊 會唔會打靶？

真係有機會上280 我暫時睇275先

同路

最多290 但我保守d280

琴日b浪30分鐘，今日b浪咗4+2.5個鐘

唱淡有罪

幾時有連登熊軍打靶圖？

佢嬴完個次熊又重拾返死光燈既力量 明天升多4舊

同我對賭咪輸錢囉

布弟, 你又會人 cap screen

61481 ???

升到月尾期結

今晚好想睇272熊 有幾肥
肥d 大戶先有動力殺上去

聽日好多近今日收市價牛熊上市, 大家睇路

隻24515 溝左幾次
足足2球@0.35 希望今次可以上到價內

未有咁快轉到，俾D時間我平伏下心情先

唔會啦 兩日600

應該唔會好肥掛 好少人熊過

今晚有無

0.035

0.068點都到

跟邊個高手好
一升就咁多勁人

今日有冇機會係a浪既第五浪 入面既第四浪？ 如果係 仲有得跌一轉

多謝白兄提示
齊齊數錢

就嚟100% 街貨

跟你

好多... 今日最大成交20隻牛熊 熊有11隻

Dl加熊先至好 今曰dh加牛都贏

308 入320 call
收市唔記得換價外call

如果b浪，有幾難

一齊數錢

三隻狂牛在手
再過多一晚夜

四浪入返一浪range

叫布神呀 屌你個閪

貼我隻call

b浪我都睇292 左右.

近250MA 就準備打番落黎.

不過咁既話似美帝會上前頂/破新高先推到上去.

我覺得好似好難咁

冇事喇冇事喇

睇吓今次行上升0.618定0.635，底就行多轉，高就突破分界線

你身家就嚟變8位數

平手
但無左半條命
Low mana

基本啦，咁都唔到港女執柒咗佢把啦！

聽日食糊

咩位牛? 262?

依家行B我睇290完

0.618係276？定330計起 0.635又係乜數黎？

有冇人跟?

gun

今日應該有人入熊被打靶

除非中美即話唔打

聽日追 ?

63405

12000換股

咦，係啵，屌，聽日換馬

今朝跟左你啦
不過好小注

好難解讀呀

1睇點解咁平
你買咁大 咪當買少D super

正想問呢樣野

睇咩位

今日見升幾百點十格都無。輪真係唔識玩

12000 O個D 平好多架

哦

13000不了

700 尋日持306牛真係慘過死
1野爆上323
D近牛爆到上天 佢又冇份

係呀!
我唔會用大$玩牛熊
永遠KEEP住用萬幾蚊來執格仔

所以玩動物算

大戶恩唔怕啦

屌，唔怪得今日成日計錯數，諗唔明點解會唔到位

12000 好平
20000 更平

郁得慢D
賺少D , 蝕少D 做過平衡

唔怪得你話刷錢牛貴啦

所以我玩玩吓都轉撚咗

破產巴我同你同船

1001